# Метод  гаммирования с обратной связью
При  использовании  обратной  связи  значение  зашифрованного  символа  зависит  не только от гаммы, но и от предыдущих символов.Для  получения  сегмента  
гаммы можно использовать контрольную  сумму определенного  участка  шифруемых  данных. Процесс  шифрования в  этом  случае представляетсяследующими шагами:
1.  Генерация  сегмента  гаммы H(1)  и  наложение  его  на  соответствующий  участок шифруемых данных. 
2. Подсчет контрольной суммы участка, 
    соответствующего сегменту гаммы H(1).
3.  Генерация  с  учетом  контрольной  суммы  уже  зашифрованного  участка  данных следующего сегмента гамм H(2).
4. Подсчет контрольной суммы участка данных, соответствующего сегменту данных H(2) и т.д
## Инструкция по запуску
```shell
python Lab6_Gamma.py

```


